班藍絲玩死自己都算 喺咪要搞到冚港鏟先開心

醫護人員咁辛苦救人 佢哋就喺度倒米

啲字咁繁體，你係咪唔明筆者意思？
擺到明就係趁呢個武漢肺炎清洗啲藍屍
利申：我真係唔建議封關，亦唔介意攬炒埋自己，親人，朋友死埋。我目的係攬炒成個政權

啲藍屍領曬嘢 傳嚟傳去 到時候我哋都走唔甩

咁樣全香港攬住一齊死冇意思㗎喎

題外話一句 “帶口罩” 同凈翻嗰半句 好似喺兩個人寫